覺唔覺隨身帶住紙巾既男仔好厹？

扮撚晒魚蝦蟹咁等待一個機會借啲意借紙巾俾女仔 , 以為自己係個書生公子咁撚樣

扮撚晒gentleman咁 博乜呀

你on9 少陣
我帶番除時打j又同你交代咩

自己用都屌

me隨身帶袋

帶紙巾都厹？你唔撚用既？

你都ON撚柒尻既
利申: 鼻敏感患者

我係紳士

自唔帶紙巾溝唔到女係到酸

博你留意佢

出街帶紙巾 溝女加兩分

咁出街點先可以帶紙巾
你平時用開手巾仔

屌你真係痴撚左線，帶紙巾都要俾人話係狗公，柒少陣啦

厹俾人講中動機起晒鋼 屌

你都戇鳩 唔通自己流鼻水又要周街問人借咁煩

自用無罪呀？

隨身帶tempo，吹咩？
食譚仔果陣，用食指同中指夾張紙巾，遞比面紅耳赤、鼻涕亂流既人，都唔知幾浪漫。
你識條春？

關你撚事咩 人地去痾屎有得抆屎又要你管

我都係鼻敏感患者d鼻水係咁流，有時用曬，忍住透唔到氣咁，身邊個男仔如果有，會好似神咁救咗我，

你老豆都係靠包紙巾先溝到你老母
先再生埋你呢隻低能仔渣